<resources>
    <string name="app_name">TeamProject</string>
    <string name="btn1">다음</string>
    <string name="btn5">돌아가기</string>
    <string name="title">제목 미정</string>
    <string name="text1">이 게임은 실화를 바탕으로 제작된 픽션이며,일부 잔인하고 폭력적인 묘사가 있을 수 있습니다.</string>
    <string name="text2">오래된 중앙아프리카 공화국 내전을 취재하러 온은 시민들을 취재하다 혼자 떨어져 폭발물에 휩쓸렸다.눈을 떠 보니, 좁고 고름 냄새로 퀴퀴한 감옥 안이었다혹시나 하는 마음에 몸을 움직여 봤지만, 뜻대로 움직여 주지 않는다.주위를 둘러 보니 여러 명의 사람이 갇혀 있다. 은 방안을 둘러본다.</string>
    <string name="btn2">쇠창살 사이</string>
    <string name="btn3">의 주머니</string>
    <string name="btn4">갇힌 무리들</string>
    <string name="text3">쇠창살 사이를 바라보니 반군의 유니폼과 총을 들고 있는 군인들이 보인다. (hp 깎이는 행동)</string>
    <string name="text4">펜과 수첩들, 핸드폰이 전부 사라져 있다. 대사관 번호가 적힌 쪽지가 보인다. 머리가 아프다. (번호 쪽지)</string>
    <string name="text5">갇힌 무리들을 바라보니 절망에 찬 눈길만 돌아온다.</string>

    //메인페이지2
    <string name="text6">핼쑥한 늙은 남자가 상고어로 빠르게 중얼거린다. 그러자 여러 사람들이 중얼거린다. 상고어와 불어를 알던 이름은 말을 들어보려 노력한다. 반란군, 사살, 죽음. 단편적인 단어밖에 들리지 않는다. 대화를 듣던 이름은 좁은 방안에서 일어선다.</string>
    <string name="btn6">어색하게 불어로 무리들에게 말 걸기</string>
    <string name="btn7">큰소리로 난동을 부리며 쇠창살 두드리기</string>
    <string name="text7">소란스러움에 반란군이 쇠창살을 총으로 두들겨 친다. 조용히 해. 쇠창살 사이로 들이밀어 말하던 늙은 남자를 쏘아 죽인다. 얼굴이 하얗게 질린 이름은 반란군과 눈을 마주친다. 욕을 지껄이던 반란군은 이름을 거칠게 잡아 밖으로 끌어낸다. 속으로 욕을 짓씹고 반항하던 이름을 반란군이 두들겨 팬다. (hp 깎이는 행동)</string>
    <string name="text8">소란스러움에 반란군이 쇠창살을 총으로 두들겨 친다. 조용히 해. 쇠창살 사이로 들이밀어 말하던 늙은 남자를 쏘아 죽인다. 얼굴이 하얗게 질린 이름은 반란군과 눈을 마주친다. 욕을 지껄이던 반란군은 이름을 거칠게 잡아 밖으로 끌어낸다. 속으로 욕을 짓씹고 반항하던 이름을 반란군이 두들겨 팬다. (hp 깎이는 행동)</string>

    //메인페이지3
    <string name="text9">두들겨 맞던 이름의 눈에 반란군이 지닌 물건들이 띈다. 저항할까? 맞아가며 저걸 빼앗을까? (타이머 10초)</string>
    <string name="text10">저항하던 이름은 눈이 점점 아득해진다. 주마등이 스쳐간다. 이름의 숨이 꺼진다. (hp 모두 깎이게 하기, 죽음 엔딩)</string>
    <string name="text11">수용소와 감옥 열쇠 꾸러미다. 열쇠를 조심히 끌어내 품 안으로 숨긴다. 간수는 이름을 복도를 지나 좁고 어두운 독방에 가둔다. 독방에는 피냄새가 낭자하다.</string>
    <string name="text12">뒷주머니에 꽂혀 있던 권총이다. 맞아가며 주머니에 손을 뻗어 품 안으로 숨긴다. 간수는 이름을 복도를 지나 좁고 어두운 독방에 가둔다. 독방에는 피냄새가 낭자하다.</string>
    <string name="text13">앞주머니에 꽂혀 있던 핸드폰이다. 액정이 반쯤 깨져 있지만 쓸만해 보인다. 간수는 이름을 복도를 지나 좁고 어두운 독방에 가둔다. 독방에는 피냄새가 낭자하다.</string>
    <string name="btn8">저항</string>
    <string name="btn9">맞아가며 물건 훔치기(hp깎이기, 선택지 이동)</string>
    <string name="btn10">열쇠</string>
    <string name="btn11">권총</string>
    <string name="btn12">핸드폰</string>



</resources>